TWITTER 要用呢個 #SOSHK

twitter記得唔好打咁多hashtag(2-3個好了)，會被人當3毛
最緊要係一兩句comment,粗口又好咩都好

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊清算！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日要用#901HKairport